[兄弟爬山] 全面不合作運動

各位巴絲打，大家有唔同方法繼續做!!
網上見到有人掛Banner 派傳單，小弟覺得非常好，我哋要將建制派都成為我哋嘅助力，爭取5大訴求!!

好似咁樣!!!

有冇得諗？各位巴絲

全面不合作！

推！推啦！

推！推！推！